覺唔覺感情台好多a0叫春？

a380仲叫春咩 用下個腦啦感情台毒撚

屌你老母咁快拉我做咩

例如樓主